住深水埗私樓定其他區公屋高级啲

低等人種係哂深水埗

係咪公屋都唔要深水埗

睇到呢啲post以為返咗去十年前

點解

級

當然係深水埗啦
賣咗佢做首期買其他區

係喎屌 手寫冇為意

講真SSP始終都係多排檔多新鮮食品鋪同批發公司，就算住私樓，應該條街成日都嘈到死㗎啦！鍾意靜嘅朋友置業真係揀過第二區好過啦！

深水埗好失禮你？